港大first hon同second hon分別大唔大？

如題 最後一年 想沖一沖gpa
而家3.48

sec up 同 first 近乎一樣，除非你想入啲大公司 mt (港燈好似要first)

唔記得講
讀數學系

大

mt 唔睇咩科
當然如果你想讀上去咁first hon 一定有著數

我上年都呢個cgpa，跟住決定燃燒下
跟住差d玩出火

如何出火法

咁撚大個人
自己決定啦

得3.39

搵工黎講，幾乎無分別

咩科？
正常唔係3.6 first hon ?
要兩個sem爆四

港大畢業始終都係港大畢業

有得衝緊係衝

想知數學系係咪真係有痴線佬做到year gpa > 4

嗰個Joanna Ko??

冇fd 做到

其實最後一年retake有冇用？